msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-28 14:18-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-31 17:14+0200\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#: apps/feedback/forms.py:96
msgid "We already got your feedback! Thanks."
msgstr "我们已经收到了您的反馈！谢谢。"

#: apps/feedback/forms.py:108
msgid "Please describe what you liked."
msgstr "请描述您喜欢什么地方。"

#: apps/feedback/forms.py:125
msgid "Please describe your problem below."
msgstr "请在下面描述您的问题。"

#: apps/feedback/forms.py:142
msgid "Describe your idea below."
msgstr "请在下面描述您的想法。"

#: apps/feedback/helpers.py:16 apps/search/forms.py:42 apps/search/forms.py:45 apps/search/forms.py:50 apps/search/templates/search/devices.html:8 apps/search/templates/search/manufacturers.html:9
#: apps/search/templates/search/mobile/devices.html:8 apps/search/templates/search/mobile/manufacturers.html:9
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Formerly called "happy"
#: apps/feedback/helpers.py:36 apps/input/__init__.py:33 apps/search/forms.py:33 apps/search/views.py:273 apps/search/templates/search/overview.html:13
#: apps/search/templates/search/mobile/overview.html:9 apps/themes/views.py:30 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:8 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:36
#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:12
msgid "Praise"
msgstr "赞扬"

#: apps/feedback/helpers.py:39 apps/input/__init__.py:40 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:12 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:14
msgid "Issue"
msgstr "问题"

#: apps/feedback/validators.py:43
msgid "Your comment contains swear words (%s). In order to help us improve our products, please use words that help us create an action or to-do from your constructive feedback. Thanks!"
msgstr "您的评论包含不适当的言辞（%s）。为了帮助我们改进产品，请提出有建设性的反馈意见，谢谢！"

#: apps/feedback/validators.py:52
msgid "Feedback must not contain HTML."
msgstr "反馈的内容中不能包含 HTML 代码。"

#: apps/feedback/validators.py:59
msgid "Your feedback seems to contain an email address. Please remove this and similar personal data from the text, then try again. Thanks!"
msgstr "您的反馈信息似乎包含一个电子邮件地址。请删除它以及其他类似的个人数据，然后重试。谢谢！"

#: apps/feedback/validators.py:68
msgid "URLs with IP addresses must contain public IP addresses."
msgstr "非域名网址必须使用公网 IP 地址。"

#: apps/feedback/validators.py:75
msgid "Your feedback seems to contain a URL. Please remove this and similar personal data from the text, then try again. Thanks!"
msgstr "您的反馈信息似乎包含一个网址。请删除它以及其他类似的个人数据，然后重试。谢谢！"

#: apps/feedback/views.py:40
msgid "User-Agent request header must be set."
msgstr "Request Header 中必须设置 User-Agent。"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:3 apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:69 apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:73
#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:3 apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:78 apps/feedback/templates/feedback/index.html:6
#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:3 apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:3 apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:60
#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:3
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:7
msgid "It's great to hear you want to help Mozilla make your experience better!"
msgstr "我们很荣幸您有意愿帮助 Mozilla 改善您的用户体验！"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:9
msgid "Please choose one of the following types of feedback that you would like to submit to us:"
msgstr "请在下面选择一个您要提交的反馈类型："

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:13 apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:15
msgid "Firefox makes me happy because ..."
msgstr "Firefox 让我高兴，因为..."

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:19 apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:21
msgid "Firefox makes me sad because ..."
msgstr "Firefox 让我难过，因为..."

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:24
msgid "Firefox Logo"
msgstr "Firefox 标志"

#: apps/feedback/templates/feedback/beta_index.html:25
msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit our <a href=\"%(support_url)s\">support page</a>."
msgstr "如果您需要帮助或者有什么 Firefox 的问题，请访问我们的 <a href=\"%(support_url)s\">技术支持页面</a>。"

#: apps/feedback/templates/feedback/download.html:3
msgid "Download Firefox"
msgstr "下载 Firefox"

#: apps/feedback/templates/feedback/download.html:8
msgid "Oh! So, you want to offer us feedback on Firefox. Thank you, but you'll need to be on the latest version."
msgstr "噢！看来您想要对 Firefox 提供反馈。感谢您的支持，但您需要使用最新版本才能反馈。"

#: apps/feedback/templates/feedback/download.html:14
msgid "To do that, simply go to our download page and install/update to the <a href=\"%(url)s\">latest version of Firefox!</a>"
msgstr "您只需访问我们的下载页面，并安装或更新至 <a href=\"%(url)s\">Firefox 最新版本！</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:6 apps/feedback/templates/feedback/index.html:21
msgid "Firefox Made Me Happy"
msgstr "Firefox 让我高兴"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:8 apps/feedback/templates/feedback/index.html:22
msgid "Firefox Made Me Sad"
msgstr "Firefox 让我难过"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:10 apps/feedback/templates/feedback/index.html:23
msgid "I Have an Idea for Firefox"
msgstr "我有个关于 Firefox 的点子"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:15
msgid "Super! It's great to hear that you like our browser."
msgstr "赞！很高兴您能喜欢我们的浏览器。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:17
msgid "We are sorry that you have not had a good experience with our browser. Please tell us why, so we can fix it."
msgstr "很抱歉您使用我们浏览器时没有获得愉快的体验。请告诉我们为什么，以便我们改进它，谢谢！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:19
msgid "Have an idea how Firefox could be better? Let us know."
msgstr "有什么能让 Firefox 变得更好的想法吗？请告诉我们。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:23
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:42
msgid "Include the URL of a site that worked better."
msgstr "包含工作的更好的网站。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:44
msgid "Include the URL of the site with the problem."
msgstr "包含有问题的网站网址。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:55
msgid "To protect your privacy, please ensure that no personally identifiable information is included in your feedback."
msgstr "为了保护您的隐私，请确认您的反馈中没有包含任何个人身份信息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:68
msgid "Submitting Feedback"
msgstr "正在提交反馈"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:81
msgid "If you have an idea to offer us instead, please use our"
msgstr "如果您有什么点子可以提供给我们，请使用我们的"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback-form.html:82
msgid "suggestion box"
msgstr "意见箱"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:19
msgid "Super! It's great to hear that you like our browser. Please explain what you specifically like!"
msgstr "赞！很高兴您能喜欢我们的浏览器。能说说您为什么喜欢它吗？"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:24
msgid "We are sorry that you have not had a good experience with our browser. Please tell us why, so we can fix it!"
msgstr "很抱歉您使用我们浏览器时没有获得愉快的体验。请告诉我们为什么，以便我们改进它，谢谢！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:29
msgid "So, you'd like to make a suggestion on how to enhance Firefox? Awesome! Please enter your idea below:"
msgstr "看来您有一条能让 Firefox 更好的建议？棒极了！请在下面输入您要给我们的建议："

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:47
msgid "Know of a website that works better in this beta than it did in earlier versions of Firefox? Please add the URL, so we can keep track!"
msgstr "您知道能在此测试版 Firefox 上表现比以往更好的站点？请添加网址，以便于我们跟进！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:55
msgid "Had an issue with a specific website? Please add the URL, so we can find the issue faster!"
msgstr "在某个特定网站上出现了问题？请填写网址，以便我们更快的发现问题！"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:76 apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:58
msgid "Please ensure that there is no personally identifiable information here."
msgstr "请确认内容中没有可供辨识的个人信息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/feedback.html:85
msgid "If you have an idea to offer us instead, please send it to us through our <a href=\"%(url_idea)s\">idea box</a>!"
msgstr "如果您想要给我们提供一个点子，请直接通过 <a href=\"%(url_idea)s\">意见箱</a> 发给我们！"

#: apps/feedback/templates/feedback/index.html:15
msgid "Submit Your Feedback"
msgstr "提交您的反馈"

#: apps/feedback/templates/feedback/index.html:16
msgid "Your feedback helps us improve Firefox."
msgstr "您的反馈能帮助我们改进 Firefox。"

#: apps/feedback/templates/feedback/index.html:29
msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit <a href=\"%(support_url)s\">Firefox Support</a>."
msgstr "如果您需要帮助或者有什么 Firefox 的问题，请访问 <a href=\"%(support_url)s\">Firefox 技术支持</a>。"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:6
msgid "Thanks"
msgstr "谢谢！"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:15 apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:3
msgid "Thanks for Your Feedback"
msgstr "感谢您的反馈"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:17
msgid "Your feedback will be used to create a"
msgstr "您的反馈能让"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:18
msgid "better experience in future releases of Firefox."
msgstr "未来的 Firefox 版本中有更好的用户体验。"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:25
msgid "Share your feedback."
msgstr "分享您的反馈。"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:31
msgid "Tweet feedback to your followers"
msgstr "把反馈推给您的关注者"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:37 apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:42
#, fuzzy
msgid "Shape the future of Firefox."
msgstr "获得 Firefox 的最新消息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:39
msgid "Download <a href=\"%(download_url)s\">the build that is right for you</a>."
msgstr ""

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:47
msgid "Contribute to Mozilla."
msgstr "贡献给 Mozilla。"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:49
msgid "Learn how you can <a href=\"%(url)s\">make Firefox and Mozilla better</a>"
msgstr "了解您能怎样 <a href=\"%(url)s\">让 Firefox 和 Mozilla 变得更好</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:56
msgid "Want to see where your feedback goes?"
msgstr "想知道您的反馈发送到了哪里吗？"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:58
msgid "Visit the <a href=\"%(dash_url)s\">Firefox Feedback Dashboard</a>"
msgstr "访问 <a href=\"%(dash_url)s\">Firefox 反馈信息控制面板</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/thanks.html:65
msgid "Find the latest news about Firefox."
msgstr "查看有关 Firefox 的最新消息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:8
msgid "Thanks for helping Mozilla make your experience better!"
msgstr "感谢您帮助 Mozilla 改善用户体验！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:10
msgid "Please choose the type of feedback that you would like to submit to us:"
msgstr "请选择您要提交的反馈类型："

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:13 apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:15
msgid "Firefox makes me happy ..."
msgstr "Firefox 让我高兴..."

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:18 apps/feedback/templates/feedback/mobile/beta_index.html:20
msgid "Firefox makes me sad ..."
msgstr "Firefox 让我难过..."

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/download.html:3
msgid "Download Beta"
msgstr "下载测试版"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/download.html:9
msgid "Oh! So, you want to offer us feedback. You'll need the latest Beta! Head over to our beta page and <a href=\"%(url)s\">download it!</a>"
msgstr "噢！看来您想要给我们提供反馈。您需要使用最新的测试版！请访问我们的测试版页面<a href=\"%(url)s\">下载它！</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:9 apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:16
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回控制面板"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:15 apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:18 apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:22
msgid "Give Feedback"
msgstr "提供反馈"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:25
msgid "We're glad Firefox for Mobile made you happy! Please tell us what you liked."
msgstr "我们很高兴 Firefox 移动版让您觉得高兴！请告诉我们您喜欢哪里。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:27
msgid "We're sorry Firefox for Mobile made you sad. Please tell us what happened so we can fix it."
msgstr "我们很抱歉 Firefox 移动版没能您感到愉快。请告诉我们发生了什么，以便于我们改进它，谢谢。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:29
msgid "We love ideas for Firefox for Mobile! Please descibe your idea below."
msgstr "我们喜欢收到有关 Firefox 移动版的点子！请在下面描述您的想法。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:36
msgid "Got an idea? <a href=\"%(url)s\">Submit it instead.</a>"
msgstr "有个点子？<a href=\"%(url)s\">提交它吧。</a>"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:57
msgid "Include your last visited site?"
msgstr "包含您最后访问的网站？"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:67
msgid "For your privacy, please don't include any personally identifiable information in your feedback."
msgstr "为了您的隐私，请确认您的反馈中没有包含任何个人身份信息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback-form.html:81
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:24
msgid "Super! Please tell us more!"
msgstr "赞！请告诉我们更多信息！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:26
msgid "Ack! Please tell us what to fix!"
msgstr "喔！请告诉我们要修正什么！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:28
msgid "Awesome! Please enter your idea below:"
msgstr "棒极了！请在下面输入您的点子："

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:39
msgid "Add URL of last visited page?"
msgstr "添加最后访问页面的网址吗？"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/feedback.html:67
msgid "Or submit your ideas with our <a href=\"%(url_idea)s\">idea box</a>!"
msgstr "或是通过我们的 <a href=\"%(url_idea)s\">意见箱</a> 发送您的点子！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:26
msgid "We love feedback about Firefox for Mobile! What would you like to tell us?"
msgstr "我们喜欢收到有关 Firefox 移动版的反馈！您想告诉我们些什么？"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:36
msgid "Firefox made me happy"
msgstr "Firefox 让我高兴"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:41
msgid "Firefox made me sad"
msgstr "Firefox 让我难过"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:46
msgid "I have an idea for Firefox"
msgstr "我有个关于 Firefox 的点子"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/index.html:54
#, fuzzy
msgid "If you need help or have a problem with Firefox, please visit <a id=\"sumo-url\" href=\"%(url)s/\">Firefox Support</a>."
msgstr "如果您需要有关 Firefox 的帮助或有个问题，请访问 <a href=\"%(url)s\">Firefox 技术支持</a>。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/opinion.html:9 templates/base_mobile.html:22
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#. Link to Google Translator
#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/opinion.html:43 apps/search/templates/search/message_list.html:33 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:31
msgid "Translate Message"
msgstr "翻译信息"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/opinion.html:48 apps/search/templates/search/message_list.html:38
msgid "Tweet This"
msgstr "发到 Twitter"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:29
msgid "Thanks for sharing your feedback!"
msgstr "感谢分享您的反馈！"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:30
msgid "Want to know what's going on with Firefox for Mobile? We have many ways of staying in touch:"
msgstr "想要知道 Firefox 移动版接下来会怎样吗？我们有许多方法可以让您保持联系："

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:36
msgid "See where your feedback goes."
msgstr "看看您的反馈去了哪里。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:37
msgid "Feedback Dashboard"
msgstr "反馈信息控制面板"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:44
msgid "Download the beta and give us feedback!"
msgstr ""

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:51
msgid "Follow us on Twitter."
msgstr "在 Twitter 上关注我们。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:58
msgid "Let's be friends."
msgstr "交个朋友吧。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:59
msgid "Firefox on Facebook"
msgstr "Facebook上的Firefox"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:65
msgid "Get the latest news on Firefox."
msgstr "获得 Firefox 的最新消息。"

#: apps/feedback/templates/feedback/mobile/thanks.html:66
msgid "Planet Mozilla"
msgstr "Planet Mozilla"

#: apps/input/__init__.py:47 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:10
msgid "Idea"
msgstr "点子"

#: apps/input/__init__.py:54
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: apps/input/__init__.py:61
msgid "Broken Website"
msgstr "坏掉的网站"

#: apps/input/__init__.py:78
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/input/__init__.py:102
msgid "Mobile"
msgstr "移动版"

#: apps/input/__init__.py:156
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#: apps/input/__init__.py:163
msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

#: apps/input/__init__.py:170
msgid "Windows Vista"
msgstr "Windows Vista"

#: apps/input/__init__.py:177
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"

#: apps/input/__init__.py:184
msgid "Maemo"
msgstr "Maemo"

#: apps/input/__init__.py:191
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: apps/input/__init__.py:198
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: apps/input/__init__.py:205
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: apps/input/helpers.py:87
msgid "{0} day ago"
msgid_plural "{0} days ago"
msgstr[0] "{0} 天前"

#: apps/input/helpers.py:93
msgid "{0} hour ago"
msgid_plural "{0} hours ago"
msgstr[0] "{0} 小时前"

#: apps/input/helpers.py:96
msgid "{0} minute ago"
msgid_plural "{0} minutes ago"
msgstr[0] "{0} 分钟前"

#. L10n: This means an event that happened only a few seconds ago.
#: apps/input/helpers.py:100
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: apps/input/templates/input/pager.html:3 apps/search/templates/search/search.html:72
msgid "&laquo; Older Messages"
msgstr "&laquo; 较旧的信息"

#: apps/input/templates/input/pager.html:11 apps/search/templates/search/search.html:82
msgid "Newer Messages &raquo;"
msgstr "较新的信息 &raquo;"

#: apps/search/client.py:218
msgid "Query has timed out."
msgstr "查询超时。"

#: apps/search/client.py:222
msgid "Sphinx threw an unknown exception: %s"
msgstr "Sphinx 抛出了一个未知的异常: %s"

#: apps/search/forms.py:24 apps/search/forms.py:27 apps/search/views.py:203 apps/search/views.py:206
msgctxt "version_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#: apps/search/forms.py:32
msgctxt "sentiment_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#. Formerly called "sad"
#: apps/search/forms.py:34 apps/search/views.py:274 apps/search/templates/search/overview.html:27 apps/search/templates/search/mobile/overview.html:17 apps/themes/views.py:34
#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:37
msgid "Issues"
msgstr "问题"

#: apps/search/forms.py:35 apps/search/views.py:275 apps/search/templates/search/overview.html:40 apps/search/templates/search/mobile/overview.html:25 apps/themes/views.py:38
msgid "Ideas"
msgstr "点子"

#: apps/search/forms.py:39
msgctxt "platform_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#: apps/search/forms.py:49
msgctxt "locale_choice"
msgid "-- all --"
msgstr "-- 全部 --"

#: apps/search/forms.py:56
msgid "Search by keyword"
msgstr "用关键词搜索"

#: apps/search/forms.py:57 apps/website_issues/forms.py:58
msgid "Product:"
msgstr "产品："

#: apps/search/forms.py:59 apps/website_issues/forms.py:61
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: apps/search/forms.py:61
msgid "Sentiment:"
msgstr "情绪："

#: apps/search/forms.py:63
msgid "Locale:"
msgstr "区域语言："

#: apps/search/forms.py:65
msgid "PLATFORM:"
msgstr "平台："

#: apps/search/forms.py:71
msgid "Date range:"
msgstr "日期范围："

#. L10n: This indicates the second part of a date range.
#: apps/search/forms.py:74
msgid "to"
msgstr "至"

#: apps/search/views.py:99 apps/search/views.py:118
msgid "Firefox Input"
msgstr "Firefox Input"

#: apps/search/views.py:100
msgid "Search Results in Firefox Beta Feedback."
msgstr "Firefox 测试版反馈信息的搜索结果。"

#. L10n: This is the title to the Search ATOM feed.
#: apps/search/views.py:117
msgid "Firefox Input: '{query}'"
msgstr "Firefox Input：“{query}”"

#: apps/search/templates/includes/filter_box_toggle.html:4
msgid "Show/Hide Options"
msgstr "显示/隐藏选项"

#. Link text for showing/hiding options
#: apps/search/templates/includes/filter_box_toggle.html:6
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: apps/search/templates/search/devices.html:15 apps/search/templates/search/mobile/devices.html:15
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: apps/search/templates/search/locales.html:17 apps/search/templates/search/mobile/locales.html:9
msgid "Locale"
msgstr "区域语言"

#: apps/search/templates/search/locales.html:29
msgid "More Locales"
msgstr "更多语言"

#: apps/search/templates/search/manufacturers.html:16 apps/search/templates/search/mobile/manufacturers.html:16
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: apps/search/templates/search/message_list.html:26 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:28
msgid "More Options"
msgstr "更多选项"

#: apps/search/templates/search/message_list.html:29
msgid "Copy User Agent"
msgstr "复制 User Agent"

#: apps/search/templates/search/message_list.html:48 apps/search/templates/search/mobile/message_list.html:32 apps/themes/templates/themes/theme_list.html:41
msgid "No search results found."
msgstr "没有找到搜索结果。"

#: apps/search/templates/search/message_list.html:50 apps/search/templates/search/mobile/message_list.html:34
msgid "You can adjust your search criteria or use fewer filters to find more opinions."
msgstr "您可以调整您的搜索条件，或使用更少的过滤器来找到更多的意见。"

#: apps/search/templates/search/message_list.html:52 apps/search/templates/search/mobile/message_list.html:36
msgid "Note: Recently released versions of Firefox may have less feedback."
msgstr "注意：新进发布的 Firefox 版本所收到的反馈可能比较少。"

#. Title text for a complete message count.
#: apps/search/templates/search/opinion_count.html:3
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: apps/search/templates/search/overview.html:2 apps/search/templates/search/mobile/overview.html:2 apps/themes/templates/themes/index.html:16
#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:32
msgid "Type of Feedback"
msgstr "反馈类型"

#: apps/search/templates/search/platforms.html:12 apps/search/templates/search/mobile/platforms.html:8 apps/themes/templates/themes/index.html:24
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: apps/search/templates/search/search.html:5 apps/search/templates/search/mobile/search.html:3 templates/base.html:5 templates/base_mobile.html:7
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: apps/search/templates/search/search.html:5 apps/search/templates/search/search.html:56 apps/search/templates/search/mobile/search.html:3
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: apps/search/templates/search/search.html:10
msgid "ATOM feed for this search"
msgstr "此搜索的 ATOM RSS 收取点"

#: apps/search/templates/search/search.html:20 apps/search/templates/search/mobile/search.html:101 apps/themes/templates/themes/index.html:10
#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:22 templates/includes/filters.html:6
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: apps/search/templates/search/search.html:54
msgid "Latest Feedback"
msgstr "最新反馈"

#: apps/search/templates/search/search_form.html:19
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/search/templates/search/search_form.html:28
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Refers to sites that were reported in feedback.
#: apps/search/templates/search/sites.html:3 apps/search/templates/search/mobile/sites.html:2
msgid "While Visiting"
msgstr "当访问时"

#. Refers to terms often mentioned in feedback.
#: apps/search/templates/search/themes.html:3 apps/search/templates/search/mobile/themes.html:2
msgid "Often Mentioned"
msgstr "经常被提及的"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:5
msgid "Search Unavailable"
msgstr "搜索暂不可用"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:7
msgid "I'm sorry, there was an error with your search."
msgstr "抱歉，搜索时出错。"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:10
msgid "Our search engine might be currently unavailable. You may start over on the <a href=\"%(url)s\">dashboard</a> and try again later."
msgstr "我们的搜索引擎暂时无法使用，您可以访问 <a href=\"%(url)s\">控制面板</a> 并在稍后重试。"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:17
msgid "If the problem persists, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug</a>, mentioning the URL you were accessing."
msgstr "如果问题持续，请 <a href=\"%(bug_url)s\">提交一个缺陷报告</a>，并给出您无法访问的网址。"

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:24
msgid "Include the following error message in your bug report:"
msgstr "在您的缺陷报告中请包含下列信息："

#: apps/search/templates/search/unavailable.html:28
msgid "Thanks!"
msgstr "谢谢！"

#: apps/search/templates/search/versions.html:3 apps/themes/views.py:26 apps/themes/views.py:50
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Title for a time-based search filter
#: apps/search/templates/search/when.html:2
msgid "When"
msgstr "当"

#. Tooltip for custom date range button
#: apps/search/templates/search/when.html:9
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. Button text for setting a custom date range.
#: apps/search/templates/search/when.html:17
msgctxt "date_range_set"
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: apps/search/templates/search/includes/feedback_chart.html:4 apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:4
msgid "{num} opinions on {day}"
msgstr "{day} 有 {num} 个点子"

#. A quasi strftime string for a full date.
#: apps/search/templates/search/includes/feedback_chart.html:6 apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:6
msgid "%e %B %Y"
msgstr "%Y-%m-%d"

#. A quasi strftime string for a short date (no year).
#: apps/search/templates/search/includes/feedback_chart.html:8 apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:8
msgid "%e %b"
msgstr "%m-%d"

#: apps/search/templates/search/includes/feedback_chart.html:10
msgid "Loading feedback history..."
msgstr "正在载入反馈历史..."

#: apps/search/templates/search/includes/ratings_chart.html:12
msgid "Loading ratings history..."
msgstr "正在载入评分历史"

#. short for 1 day
#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:3
msgid "Last day"
msgstr "最近 1 天"

#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:3
msgid "1d"
msgstr "1 天"

#. short for 7 days
#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:6
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:6
msgid "7d"
msgstr "7 天"

#. short for 30 days
#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:9
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:9
msgid "30d"
msgstr "30 天"

#. short for an indefinite date range
#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:12
msgid "No date limit"
msgstr "不限制日期"

#: apps/search/templates/search/includes/when_selectors.html:12
msgid "&infin;"
msgstr "&infin;"

#: apps/search/templates/search/mobile/locales.html:22
msgid "Show More Locales"
msgstr "显示更多区域"

#: apps/search/templates/search/mobile/opinion_count.html:2
msgid "<strong>%(cnt)s</strong> message"
msgid_plural "<strong>%(cnt)s</strong> messages"
msgstr[0] "<strong>%(cnt)s</strong> 条消息"

#: apps/search/templates/search/mobile/platforms.html:22
msgid "Show More Platforms"
msgstr "显示更多平台"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:15
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜索"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:22
msgid "Feed"
msgstr "收取点"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:25
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:28
msgid "Trends"
msgstr "趋势"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:31
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:45
msgid "&laquo; Newer Feedback"
msgstr "&laquo; 较新的反馈"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:55
msgid "Older Feedback &raquo;"
msgstr "较旧的反馈 &raquo;"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:107
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: apps/search/templates/search/mobile/search.html:116
msgid "Switch to Desktop Dashboard"
msgstr "切换到桌面版控制面板"

#. refers to time-based search filters (e.g., "for last: 1d")
#: apps/search/templates/search/mobile/when.html:3
msgid "For last:"
msgstr "在最近："

#: apps/themes/views.py:26 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:35
msgid "All feedback"
msgstr "全部反馈"

#: apps/themes/views.py:31 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:36
msgid "Praise only"
msgstr "仅赞扬"

#: apps/themes/views.py:35 apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:37
msgid "Issues only"
msgstr "仅问题"

#: apps/themes/views.py:39
msgid "Ideas only"
msgstr "仅点子"

#: apps/themes/views.py:50
msgid "All Platforms"
msgstr "所有平台"

#: apps/themes/templates/themes/index.html:2 templates/base.html:37
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: apps/themes/templates/themes/index.html:35
msgid "Common Themes"
msgstr "常见主题"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:4 apps/themes/templates/themes/theme.html:17 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:19
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:15
msgid "Back to all themes &raquo;"
msgstr "返回到所有主题 &raquo;"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:28 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:30 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/paginate_sites.html:3
msgid "&laquo; Previous Page"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: apps/themes/templates/themes/theme.html:36 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:38 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/paginate_sites.html:12
msgid "Next Page &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: apps/themes/templates/themes/theme_list.html:14
msgid "See all opinions"
msgstr "查看所有观点"

#: apps/themes/templates/themes/theme_list.html:16 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:21
msgid "%(count)s similar message"
msgid_plural "%(count)s similar messages"
msgstr[0] "%(count)s 条类似消息"

#: apps/website_issues/forms.py:39
msgctxt "website_issues_search"
msgid "Search for domain"
msgstr "对域名搜索"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:5 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:14
msgid "Broken Sites"
msgstr "坏掉的网站"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:6 apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:4 apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:16
#: templates/base.html:38 templates/includes/nav_buttons.html:4
msgid "Sites"
msgstr "站点"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:35
msgctxt "sites_search_all_feedback"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:44
msgid "Platforms"
msgstr "平台"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:47
msgctxt "sites_search_all_platforms"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:47
msgid "All platforms"
msgstr "全部平台"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:72
msgid "Uncommon Sites"
msgstr "不常用站点"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/sites.html:77
msgid "More sites..."
msgstr "更多站点..."

#: apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:17
msgid "Back to {domain} &raquo;"
msgstr "返回到 {domain} &raquo;"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/theme.html:22
msgid "Theme for {domain}"
msgstr "有关 {domain} 的主题"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/single_site.html:1
msgid "Back to all sites &raquo;"
msgstr "返回到所有站点 &raquo;"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:12
msgid "Sites with only one message"
msgstr "只有一条消息的站点"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:29
msgid "No results found!"
msgstr "没有找到结果！"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:30
msgid "reset my search"
msgstr "重置我的搜索"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:46
msgid "%(count)s message"
msgid_plural "%(count)s messages"
msgstr[0] "%(count)s 条消息"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:55
msgid "{percentage}% praise"
msgstr "{percentage}%的褒扬"

#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:57
msgid "{percentage}% issues"
msgstr "{percentage}%的问题"

#. "similar" refers to "similar messages".
#: apps/website_issues/templates/website_issues/includes/sites_list.html:70
msgid "%(count)s similar"
msgid_plural "%(count)s similar"
msgstr[0] "%(count)s 条类似消息"

#: templates/404.html:4
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: templates/404.html:6
msgid "I'm sorry, I could not find what you were looking for."
msgstr "抱歉，我们找不到您想找的东西。"

#: templates/404.html:9 templates/500.html:14
msgid "Please start over on the <a href=\"%(dashboard_url)s\">dashboard</a>."
msgstr "请从 <a href=\"%(dashboard_url)s\">控制面板</a> 重新开始。"

#: templates/404.html:14
msgid "If you were following a broken link, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
msgstr "如果您访问到了一个死链接，请 <a href=\"%(bug_url)s\">提交一个缺陷报告。</a> 谢谢！"

#: templates/500.html:4
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: templates/500.html:7
msgid "An unhandled error occurred in the application. The error has been logged and an administrator was notified. We apologize for the inconvenience!"
msgstr "应用程序发生了一个未处理的错误。该错误已被记录并通知管理员。我们对给您造成的不便表示深深的歉意！"

#: templates/500.html:20
msgid "If you have additional information how to reproduce this problem, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
msgstr "如果您有更多的关于如何重现该问题的信息，请<a href=\"%(bug_url)s\">提交一个缺陷报告</a>。谢谢！"

#: templates/about.html:3 templates/includes/footer.html:11
msgid "About Firefox Input"
msgstr "关于 Firefox Input"

#: templates/about.html:7
msgid "Hello!"
msgstr "您好！"

#: templates/about.html:9
msgid ""
"<strong>Firefox Input</strong> is Mozilla's primary feedback mechanism. It is set up to be a method of one-way communication about your experiences in using Firefox, the Internet you view it "
"through, and what Mozilla can do to make that experience better. The system is available over a wide-variety of submission mechanisms over all three major channels of builds."
msgstr ""
"<strong>Firefox Input</strong> 是 Mozilla 主要的用户反馈机制。用户通过这种单向模式向 Mozilla 传达关于使用Firefox 的感受、使用 Firefox 看到的互联网以及 Mozilla 如何改善浏览体验等信息。该反馈系统在三"
"个主要的产品中都有使用，反馈的方式也多种多样。"

#: templates/about.html:18
msgid "To submit feedback for your version of Firefox, please go to <a href=\"%(feedback_url)s\">the feedback submission page</a>!"
msgstr "要针对您的 Firefox 版本提供反馈，请到 <a href=\"%(feedback_url)s\">反馈提交页面</a>！"

#: templates/about.html:24
msgid "Open Data"
msgstr "打开数据"

#: templates/about.html:27
msgid ""
"We'd love to experiment more with this data, but we're only a few people. So, we need requests from you on questions you'd like to see answered! If you would like to experiment with our data, "
"please <a href=\"%(data_url)s\">contact us</a>!"
msgstr "我们非常愿意使用该数据进行更多测试，但是我们人手有限。所以我们希望您能具体要求我们尽快回答某些问题！如果您想测试我们的数据，请 <a href=\"%(data_url)s\">联系我们</a>！"

#: templates/about.html:34
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: templates/about.html:37
msgid "The code for the Firefox Input web application can be found <a href=\"%(source_url)s\">on GitHub</a>!"
msgstr "Firefox Input 网络应用程序的源代码可以在 <a href=\"%(source_url)s\">GitHub</a> 中找到！"

#: templates/base.html:22 templates/base_mobile_old.html:19 templates/base_old.html:22
msgid "Proceed to main content"
msgstr "继续至主要内容"

#: templates/base.html:23 templates/base_mobile_old.html:20 templates/base_old.html:23
msgid "Proceed to footer"
msgstr "继续至页脚"

#: templates/base.html:30
msgid "<strong>Firefox</strong> Input Dashboard"
msgstr "<strong>Firefox </strong> Input 控制面板"

#: templates/base.html:36
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: templates/base_mobile_old.html:5 templates/base_old.html:5
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: templates/base_mobile_old.html:30 templates/base_old.html:35
msgid "Input Dashboard"
msgstr "Input 控制面板"

#: templates/base_mobile_old.html:56 templates/base_old.html:63 templates/includes/footer.html:8
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/base_mobile_old.html:57 templates/base_old.html:64 templates/includes/footer.html:9
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律声明"

#: templates/base_mobile_old.html:58 templates/base_old.html:65 templates/includes/footer.html:10
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "滥用商标举报"

#: templates/base_mobile_old.html:61 templates/base_old.html:68 templates/includes/footer.html:14
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <br/> <a href=\"%(license_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or "
"any later version."
msgstr "除非特别<a href=\"%(legal_url)s\">指出</a>，本站的内容均使用<br/><a href=\"%(license_url)s\">知识共享署名份额许可证第3.0版</a>或更新的版本授权。"

#: templates/csrf_error.html:5
msgid "CSRF Protection Error"
msgstr "跨站请求伪造保护错误"

#: templates/csrf_error.html:8
msgid "There was an error verifying your CSRF token. Your request could not be processed. We apologize for the inconvenience!"
msgstr "验证您的CSRF令牌时发生错误。您的请求不能被处理。对此带来的不便，我们深表歉意！"

#: templates/csrf_error.html:15
msgid ""
"The most likely cause of this error is that your browser is set up <strong>not to accept cookies</strong> from us. Please follow <a href=\"%(cookies_url)s\">these instructions</a> to enable cookies "
"in Firefox, then try again."
msgstr "该错误最有可能的原因是您的浏览器被设置为 <strong>不接受我们的 Cookie</strong>。请按 <a href=\"%(cookies_url)s\">以下步骤</a> 在 Firefox 中启用 Cookie，然后重试。"

#: templates/csrf_error.html:24
msgid "If the problem persists, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug.</a> Thanks!"
msgstr "如果问题仍然存在，请<a href=\"%(bug_url)s\">提交缺陷报告。</a> 谢谢！"

#: templates/elasticutils/501.html:4
msgid "Not Implemented"
msgstr "未实现"

#: templates/includes/footer_feedback.html:5 templates/includes/lang_switcher.html:2
msgid "Other languages:"
msgstr "其它语言："

#: templates/includes/footer_feedback.html:16 templates/includes/lang_switcher.html:10
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: templates/includes/nav_buttons.html:2
msgid "Clusters"
msgstr "集群"

#: templates/includes/ua_overlay.html:3
msgid "User Agent"
msgstr "User Agent"

#: templates/includes/ua_overlay.html:7
msgid "Hit Ctrl+C (Cmd+C on Mac) to copy and close."
msgstr "按 Ctrl+C（在 Mac 上是 Cmd+C）以复制并关闭。"

#: templates/includes/ua_overlay.html:9
msgid "User agent copied"
msgstr "User Agent 已复制"

#: templates/includes/ua_overlay.html:10
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/includes/welcome.html:2
msgid "<strong>Welcome to Firefox Input!</strong> This is Mozilla's primary user feedback application. <a href=\"%(about_url)s\">Learn more...</a>"
msgstr "<strong>欢迎来到 Firefox Input！</strong> 这是 Mozilla 主要的用户反馈程序。<a href=\"%(about_url)s\">了解更多...</a>"

#~ msgid "Have more to say?"
#~ msgstr "有更多的话要说？"

#~ msgid "Feel free to <a href=\"%(fb_url)s\">submit more feedback</a>"
#~ msgstr "欢迎 <a href=\"%(fb_url)s\">提交更多的反馈</a>"

#~ msgid "&laquo; Newer Messages"
#~ msgstr "&laquo; 较新的消息"

#~ msgid "Older Messages &raquo;"
#~ msgstr "更早的信息 &raquo;"

#, fuzzy
#~ msgid "Back to Feedback"
#~ msgstr "最新反馈"

#~ msgid "Invalid feedback type"
#~ msgstr "无效的反馈分类"

#~ msgid "Find out the latest news from Mozilla:"
#~ msgstr "查看来自 Mozilla 的最新消息："

#~ msgid "<strong>Firefox Release</strong> Input Dashboard"
#~ msgstr "<strong>Firefox 正式版</strong> Input 仪表盘"

#~ msgid "@MozMobile"
#~ msgstr "@MozMobile"

#~ msgid "Average Ratings Over Time"
#~ msgstr "一段时间的平均评级"

#~ msgid "Beta Channel"
#~ msgstr "测试版频道"

#~ msgid "Describe the problem with the site."
#~ msgstr "描述该站点的问题。"

#~ msgid "Describe the problem with the website."
#~ msgstr "描述该网站的问题。"

#~ msgid "Does a website look or behave incorrectly in Firefox for Mobile? Provide us some details about the problem and we'll try to fix it."
#~ msgstr "有网站在Firefox移动版中看起来不正常，或者用起来怪怪的？请提供一些具体信息好让我们修正它。"

#~ msgid "Does a website look or behave incorrectly in Firefox?"
#~ msgstr "有网站在 Firefox 中看起来不正常，或者用起来怪怪的？"

#~ msgid "Don't Care"
#~ msgstr "不在意"

#~ msgid "Enter your feedback here."
#~ msgstr "请在这里输入您的反馈。"

#~ msgid "Enter your ideas here."
#~ msgstr "请在这里输入您的点子。"

#~ msgid "Example: Images were not loading, but the rest of the page was."
#~ msgstr "例如：页面有显示，但图片未加载。"

#~ msgid "Excellent"
#~ msgstr "棒极了"

#~ msgid "Experience"
#~ msgstr "体验"

#~ msgid "Experience Ratings"
#~ msgstr "体验评分"

#~ msgid "Facebook"
#~ msgstr "Facebook"

#~ msgid "Fair"
#~ msgstr "说得过去"

#~ msgid "Features"
#~ msgstr "特点"

#~ msgid "Frequent Ideas"
#~ msgstr "常见点子"

#~ msgid "Good"
#~ msgstr "很好"

#~ msgid "Have an idea how Firefox for Mobile could be better? Let us know!"
#~ msgstr "您有个点子能让Firefox移动版变得更棒？来告诉我们！"

#~ msgid "How frequently Firefox crashes or loses data"
#~ msgstr "Firefox 崩溃或者丢失数据的频繁程度"

#~ msgid "How long Firefox takes to start running"
#~ msgstr "Firefox 启动需要的时间"

#~ msgid "How long it takes for web pages to load"
#~ msgstr "页面载入需要的时间"

#~ msgid "How quickly web pages respond once they have loaded"
#~ msgstr "完全载入之后页面的响应速度"

#~ msgid "How well Firefox's built-in features serve your needs"
#~ msgstr "Firefox 内置的功能在多大程度上满足您的需要"

#~ msgid "How would you rate these aspects of Firefox for Mobile?"
#~ msgstr "您如何评价Firefox移动版的这些方面？"

#~ msgid "How would you rate these aspects of Firefox?"
#~ msgstr "您给 Firefox 的这些方面打多少分？"

#~ msgid "If you want to see where your feedback was sent to, take a look at our <a href=\"%(url)s\">Firefox Input Dashboard</a>."
#~ msgstr "如果您想知道您的反馈信息被发送到了何处，请查看<a href=\"%(url)s\">Firefox Input仪表盘</a>。"

#~ msgid "Loading chart data."
#~ msgstr "正在载入图表数据。"

#~ msgid "Nightly Channel"
#~ msgstr "每夜版频道"

#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "没有找到结果"

#~ msgid "Oh! So, you want to offer us feedback on the next version of Firefox. Thank you, but you'll need to be on our latest beta."
#~ msgstr "噢！看来您想要对我们下一个版本的Firefox提供反馈。谢谢！但您需要使用最新测试版。"

#~ msgid "Page Load Time"
#~ msgstr "页面载入时间"

#~ msgid "Please rate at least one item."
#~ msgstr "请至少给一个项目打分。"

#~ msgid "Poor"
#~ msgstr "糟糕"

#~ msgid "Provide us some details about the problem and we'll try to fix it."
#~ msgstr "请具体描述您的问题，我们会努力解决它。"

#~ msgid "Rate Your Experience"
#~ msgstr "为您的体验打分"

#~ msgid "Release Channel"
#~ msgstr "正式版频道"

#~ msgid "Report a Site Issue"
#~ msgstr "报告站点问题"

#~ msgid "Responsiveness"
#~ msgstr "响应速度"

#~ msgid "Share an Idea"
#~ msgstr "分享一个点子"

#~ msgid "Stability"
#~ msgstr "稳定性"

#~ msgid "Start-Up Time"
#~ msgstr "启动时间"

#~ msgid "To do that, simply go to our download page and install/update to the <a href=\"%(url)s\">latest Firefox Beta!</a>"
#~ msgstr "您只需访问我们的下载页面，然后安装或更新到<a href=\"%(url)s\">Firefox的最新测试版！</a>"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

#~ msgid "What is the URL of the broken site?"
#~ msgstr "显示不正常的网站的URL是什么？"

#~ msgid "What is the URL of the site?"
#~ msgstr "网站的URL是什么？"

#~ msgid "{day}<br/>Average of {num}"
#~ msgstr "{day}<br/>基于{num}的平均值"

#, fuzzy
#~ msgid "&laquo; Previous Page;"
#~ msgstr "&laquo; 上一页"

#~ msgid "&laquo; previous"
#~ msgstr "&laquo; 上一页"

#~ msgctxt "os_choice"
#~ msgid "-- all --"
#~ msgstr "-- 全部 --"

#~ msgctxt "dashboard_period"
#~ msgid "1 day"
#~ msgstr "1 天"

#~ msgctxt "dashboard_period"
#~ msgid "1 month"
#~ msgstr "1 个月"

#~ msgctxt "dashboard_period"
#~ msgid "1 week"
#~ msgstr "1 星期"

#~ msgid "<a href=\"%(url)s\">Total</a>: %(count)s"
#~ msgstr "<a href=\"%(url)s\">总共</a>: %(count)s"

#~ msgid "Clusters of Opinions"
#~ msgstr "观点集群"

#~ msgid "Dates: <span class=\"opt\">%(start_date)s &ndash; %(end_date)s</span>"
#~ msgstr "日期： <span class=\"opt\">%(start_date)s &ndash; %(end_date)s</span>"

#~ msgid "Demographics"
#~ msgstr "人口统计"

#~ msgid "Description: <span class=\"opt\">\"%(query)s\"</span>;"
#~ msgstr "描述：<span class=\"opt\">\"%(query)s\"</span>;"

#~ msgid "Due to software constraints, we can only show the last 1000 messages for this search query."
#~ msgstr "由于软件限制，我们仅能显示符合条件最新的 1000 条消息。"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter your suggestions here."
#~ msgstr "请再次输入您的回馈。"

#~ msgid "Locale: <span class=\"opt\">%(locale)s</span>;"
#~ msgstr "区域设置：<span class=\"opt\">%(locale)s</span>;"

#~ msgid "Locale: {locale}"
#~ msgstr "区域设置：{locale}"

#, fuzzy
#~ msgid "Most Recent Message"
#~ msgid_plural "Last %(count)s Messages"
#~ msgstr[0] "最近 {count} 条消息"

#~ msgid "No clusters of opinions found."
#~ msgstr "未找到观点集群。"

#~ msgid "OS"
#~ msgstr "OS"

#~ msgid "OS:"
#~ msgstr "操作系统："

#~ msgid "OS: <span class=\"opt\">%(os)s</span>"
#~ msgstr "操作系统：<span class=\"opt\">%(os)s</span>"

#~ msgid "OS: {os_name}"
#~ msgstr "操作系统：{os_name}"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概貌"

#~ msgid "Please enable JavaScript to view this page."
#~ msgstr "请启用 Javascript 以便查看页面。"

#~ msgid "Show more"
#~ msgstr "显示更多"

#~ msgid "Showing the first {count}"
#~ msgstr "显示前 {count} 个"

#~ msgid "Submitted User Agent is not the latest beta version."
#~ msgstr "提交的用户代理并不是最新的测试版。"

#~ msgid "Translate!"
#~ msgstr "翻译！"

#~ msgid "UA"
#~ msgstr "用户代理"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "User agent string was not recognizable."
#~ msgstr "无法识别的用户代理字符串。"

#~ msgid "all"
#~ msgstr "全部"

#~ msgctxt "dashboard_period"
#~ msgid "all"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "happy"
#~ msgstr "高兴"

#~ msgid "happy face"
#~ msgstr "高兴的脸"

#~ msgid "next &raquo;"
#~ msgstr "下一页 &raquo;"

#~ msgid "page %(pagenum)s of %(total)s"
#~ msgstr "第 %(pagenum)s 页，总 %(total)s 页"

#~ msgid "sad"
#~ msgstr "伤心"

#~ msgid "sad face"
#~ msgstr "伤心的脸"

#~ msgid "visit &rarr;"
#~ msgstr "访问 &rarr;"

#, fuzzy
#~ msgid "{0} similar messages"
#~ msgstr "最近 {count} 条消息"
